大角咀區唔夠人！！

啲老人家後生仔比例係7:3
唔好輸比啲廢老掌心雷

出黎呀！！！

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

啱啱投完

叫埋附近啲朋友出黎

記得睇清楚 唔好投錯

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投完

推

大角咀人 唔好輸比啲廢老

起身啦

大友樓可以投邊個？

對張身分證比個人就得
我係蔡少芬同曾自嗚

可以投兩個？

排多幾耐隊？
我見好多人

唔夠人啊基全 廢老後生8:2啊 起身啦

基全大約十分鐘

你係藍絲就可以

真 好多掌手雷

我排左半個鐘啦

投完啦，唔係大角咀，但女朋友係幫佢問，叫左佢去排了

好多廢老 大家快啲出

清幾點去到？

港豬今日可唔可以放一日假
唔好做港豬 做返香港人

出黎投票

推 好多廢老

推！！！！

呢區本身多廢老
Y-Z好少人排

求求你地 未投既快啲出

見到d廢老同藍衫搭哂膊頭

Tai Kok Tsui, get out and motherfucking vote!

沙倫見唔到有分

8點

要人

0725落到去基全 點知條隊無咩同我差唔多年紀嘅後生仔大家快手啦

我都係 y字頭條隊少人到仲要見到owan好落力拉票

推推推推
利申 ： 排緊

7點半準時到 而家投完上返床
但法國真係得好少後生 Y字頭當時票站內得我一個
之後上大角咀fb group已經見到街市有旅遊巴

大角咀南/北 曾自鳴 李傲然

富榮 富柏
好多大媽拉票

富榮 富柏 個啲快啲出嚟啦！

唔好輸比廢老

好多藍絲廢老

Tui

我屌佢個老母
富榮y字頭條隊短撚到
成個票站都係啲廢老藥油味

個仆街鍾港武風光滿面

真
笑撚到霎熟狗頭咁

未起身啫

廢老區都預咗啦

今 年 掌 心 雷 係 合 法 嘅 ！大 家 出 嚟 投 票！

Pusg

有無櫻桃區巴打

好似係幫余德寶拉

見佢成朝係度同班廢老街坊打招呼，叫得出名嗰種。個個都走去同佢握手。富榮真係廢老區

廢老區當之無愧 新年清一色鍾港武poster

上次得奧運同富柏唔係建制贏

出黎投票啊

大南要投邊個？

隔離po話富柏陳德立入票站拉票

問票站主任禁止拉票區範圍，佢出現響禁區就投訴佢

仲Say埋Hi 添

見到佢poster都想嘔佢有兩成票都偷笑

1號
投票站喺鮮魚行

有 ，R到Y條隊勁短， Y到Z直情冇人排，搞到要優先入Y到Z都冇人入

E1101 Y同Z好似另一份野mark正字
唔知為乜

公民黨條女真係好少見人 相反鍾生又真係幾勤力 每日朝早都見到佢拉票 但我都係要投公民黨

屌佢老母個臭閪 好撚憎條友 成9日都話成功爭取
之前條執屎隊笑撚到我 乜9都冇做過